如果第時有黑驚落單 大家記得重手d打

打個芡汁
個飯會好食d

㩒錯負皮

給我打
把牠往死裡打

文明人唔食狗肉的

直頭唔好做佢生意啦

佢地太肚餓衝入人群
咁咪打
個芡囉

識食一定係食上海紅燒，炸完再炆

當然要叫廚房佬加重料啦比佢地食飽d咁辛苦你話係唔係

所有行業好好招待警務人員
（例如佢地好中意一班人著制服落茶記，飲食業手足知點做）

唔會係茶記啦
近排流行喺街食

想睇警狗死

往死裡打

外賣自取
佢地會自己衝過黎拎

一定要小心處理食物
你知啦天氣咁熱
食物容易變壞滋生細菌
千奇唔好食壞啲野狗

打係可以但無乜效,最好方法

掟磚頭呢家嘢，死得人嘛，捉到一定告得死囉。假如上陣嘅追兵俾人五花大綁咁擺埋一邊，咁先至真係醜死鬼吖嘛。到底而家係打心理戰定係真係要死人唧? 自己諗真啲啦。

打完芡再綁住d豬肉
好味到大快人心

可樂 好飲